(無圖)頭先女同事過黎問野扯左

一行過黎已經聞到一陣香味，然後嗚低身問我條數點計

咁就扯左

屌你老母圖呢仆街仔

話左無圖

無圖咪即刻影

幻想下殘廁扑野

問題唔係你話左無圖就無事

無圖你學乜撚野人地開post

屌你老母臭閪

順便屌埋你老母

純文字討論

你老母係雞呀

你就小學雞